Ik verliet het ontbijt-table, en zoals ik opgevaren de trap ik ontmoette hem neer met een oude roestige sleutel, in het bezit van de zolder, in de ene hand en een klein koperen doosje, zoals een kas, in de andere.
